唔想同任何人講野 唔想出街

無人想同我講野

做人好辛苦

死毒撚係咪

係

唔想搵人 亦都唔想人搵我

日日咁困住自己，會越困越頹
趁自己未完全頹之前，試下行出嚟，唔好俾自己一直頹落去啊⋯⋯

聽緊潛龍勿用...睇來幾岩你